漫畫推介「成為魔王的方法」

推介下呢套漫畫

畫風幾正

之前出左隻網頁game完全抄fgo
不過有h cg睇
最重要有得skip寶具

fgo=遊戲界廢老

仲有更新咩?

之前唔係話無限期停SER咩?開番